希望大家可以應承我一樣嘢，尊重每一位醫護人員的決定

我明白醫護罷工，係可以揸住政府春袋，我自己都好支持佢地罷工。

不過，佢地每一個人都未必放得低眼前的病人，自己的同事，因為佢地每一個人都有責任心，唔似得依個垃圾政府。

眼見依家嘅post係咁有人話醫護人員唔罷工，但自己的朋友就要寫遺書去救人，我自己好擔心佢地，又真喺好尊敬佢地，始終今日唔知聽日事。

所以我希望大家，可以無條件地支持同尊重佢地每一位的決定，唔好再鬧佢地，因為錯的係政府。

而且我地唔好將所有責任，全部放曬喺佢地罷唔罷工身上，我地每一個人都要用盡一切辦法，去令依個政府屈服。

假如你身邊的朋友係前線，希望你地可以同佢地打氣，同埋一定要珍惜眼前人

利申：全力支持罷工，撐警快啲死

1/10

2/10

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

3/10

Pisa

講得岩。

尊重醫護決定

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

4/10

攬住個光環過世？

pish

5/10

岩 佢要死唔比佢死咩 尊重佢地

連保護自己都唔識就去醫人
不如你叫個消防員唔著黃金戰衣就拎個滅火筒去火場救火丫
HA話唔比戴n95你地就唔戴，好撚野呀你地
快啲衝去死啦

簡接放棄香港人 安危

病毒大軍 殺到埋黎 香港唔知會死幾多人

幾多病毒經香港再傳出去 其他國家

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

講都講左 勸都勸左 要攬住個光環同200萬人健康既話 我一定屌撚7佢

收皮啦屌你老母
重大議題上 自己唔撚識反抗
揀做奴隸
要我尊重？我尊重隻狗唔好？

我尊重佢地專業
但如果因為佢哋專業而招惹更多肺炎病人衝關
我屌得起佢祖宗18代有餘

加多句
我地納稅支持佢專業救香港人
佢用非其所 我屌得起有餘

想問下一日唔封關
要死幾多先醫得哂13億人?

封關係政府的責任，點解要屌佢地？
所以佢地唔罷工迫政府封關，所以就要屌佢地祖宗18代？咁點解唔係屌政府祖宗18代？就要屌班肯救人的人？

到時邊個冇罷工而患上肺炎死撚咗 我完全唔會可憐你 因為係抵你死

咁我問你，佢地8成罷工都好，政府都係唔封關。
咁問題又係佢地身上？

我只係覺得，屌佢地有咩用，雙管齊下迫政府好過

唔戴係on9，完。

禁撚錯正評
既然聲都唔肯發即係認同香港醫療應付到啦
E個stress test我做晒心理準備架喇, 亦尊重你將份工放第一，攬炒law
到時如果有仆街中招之後唔戴口罩周街走搞到社區爆發
唔好學武漢D醫護咁叫救命

無佢地，係醫院的大陸狗會出埋街添

重點係政府

我同意呀，所以支持罷工

係愛啊 定係責任啊

屌你老母，不如你畀一個合理原因嚟，解釋到點解唔罷工？
而家全港最有威脅就係醫護界，掌握住香港人半條命脈
你唔係呼籲佢哋保住香港人條命
而係成粒阻膠咁叫人唔好怪佢哋？？

你係咪大愛到傻撚咗呀？

啱呀
香港人條命同佢地自己條命邊有份人工同救支那人咁重要

政府係垃圾 who doesn’t know

助紂為虐，不了。

其實好矛盾，只係知香港人好撚慘

當我求下你地。你地唔抗議幫香港人爭取封境。每日一車車既帶菌者落黎。下一個有事果個可能係我。我仲有老婆仔女要養。我唔可以有事。但又可以點。

希望醫護尊重民意 罷工救港

屌完佢地咪又係唔撚罷，屌嚟有咪用？
阻止人罷工的先叫阻膠呀仆您個街

望住啲frd中生死籤好撚過癮？佢地唔撚翻，就係自己啲frd要翻。

唔係一次過好多人一齊罷，又會冇份工
你知唔知佢地幾撚大壓力幾撚慘呀

剩係識係到屌屌屌 blame the victim

剩係識叫人罷

同意要雙管齊下,而家個仆街正苦如果唔係有強大民意加實際損失,根本冇可能迫到佢讓步,淨係靠醫護罷工哩枝矛未必夠,,香港人應該都要行多步念辨法表達封關嘅民意,要自救和與勇,矛與盾缺一不可

其實個個人都係，個個人都有責任抗議

但我唔明點解一定所有責任係佢地身上，我只係覺得好撚慘

咁剩係鬧人唔罷工，責任係曬佢地到？

同意，剩係識叫人罷工封關唔好累人

但又唔諗下點樣可以做多啲，保護翻做醫護的香港人

咁全港一齊罷工都得，你又唔罷？

係政府放棄，關救人乜撚嘢事

大學生正一垃圾，罷課都唔撚敢

致一班仲覺得唔關自己事、選擇扮瞓的香港人

咁你屌大專生，屌港豬嚟做咩？
個問題係政府度嘛
你快啲衝撚埋去啦

唔使游說、唔使令呢班人覺醒㗎啦
人人都返工搵錢，生活好多困難，冇錢開唔到飯，大家都唔好抗爭啦
邊個唔係暴政之下嘅victim? 係咪所有人都唔使努力，唔使反抗？
而家係醫護，你隻護主犬就突然衝出嚟？？

真係大家同路人都要講句，唔識就死撚開一二邊咪撚開post啦

錯嘅係政府，而你哋掌握住春袋嘅時侯就更應該大力捏落去而唔係仲喺度慢慢等。

又多撚咗三單確診啦，但係個關口都仲係未撚封呀，初四先開始比壓力我想問到時如果社區已經開始爆發點撚算？
解散警隊都刻不容緩啦
你今日放唔低果幾個so called 手頭上嘅病人，他日你哋就要接幾百萬個香港病人。
可能因為我唔係醫護，但我真係諗唔撚明。

你老母就護主犬
我自己今年final year仲要唔係讀nurse同醫
望住班first aid戰友同埋班frd搵命搏去穩定疫情又點撚同呀仆街

人地已經付出咁撚多仲要屌鳩佢地做咩唔罷工，屌鳩佢地救人，你又唔覺有問題？

班撚樣大是大非之前，未識分優先次序啫

我自己都唔係，但我見到我啲frd個個都寫定遺書

我明點解罷工係重要
但我更加唔明點解要屌鳩佢地，選擇救人穩定疫情都要俾人鬧

好啦咁我問你，如果罷曬工政府都唔理？
咁依個社會要點做？

既然大家手足，屌細力啲
Sor 激動咗

其實有第三條路, resign 即刻申請台灣技術移民, 醫護有2yr exp 基本上一定批, 過到去可以揀唔做medical 相關工作都ok.

唔使罷工, 辭工移民保住條命ok, 點都唔割

我地同佢地都知罷工係可能有用，但跟本就好難全罷，就算罷政府都未必理

但佢地的眼前就係一堆病人，佢地唔理由得佢地周圍走，18區的醫院就玩完，到時封到關都冇撚用。

只係叫大家尊重同支持佢地任何決定，有咩問題？
望住佢地好似你地口中的大愛，搵命搏去救人，仲要俾同路人屌，你見到又會有咩感受呀仆街

屌你老母

依個都係後路，但佢地係想保住香港

尊重醫護比假帶希望武漢人落黎 再blame to victim去攬炒？？

如果佢助紂為虐
害埋其他香港人
我屌政府屌埋佢哋有咩唔得

有後路先可以放心罷工,曠工,辭工

唔明

首先，罷哂工，政府唔理，呢個假設係唔會成立
因為正如你講，要有醫護控制疫情，冇人控制，冇人敢控制，香港政府就會面臨前所未有嘅管治危機
亦都好簡單，佢唔會再咁寬鬆咁畀支那人嚟香港，畀香港班醫護服侍
換言之，因為呢班「緊守崗位」嘅醫護，畀咗信心政府繼續放支那人入嚟

其實，冇人會淨係將個希望放喺醫護身上，另一半命脈香港人都係要繼續抗爭，聽日圍高鐵站。
其實再唔公平嘅事情，呢個政府都漠視過
最後咩都做哂，但徒勞無功，又如何？你係咪揀無動於衷？

你可能呢排跟甩咗，或者聽得太多身邊啲朋友嘅苦況，一時抽離唔到，建議你出去睇睇啲相關嘅post，理解吓醫護呢個角色有咩咁重要

Exactly 我地係政府同”大愛”醫護犧牲品

你啱，同意

尊重嘅
但奶咗嘢唔會可憐佢哋
當然錯嘅係政府，但佢哋明明有機會去扭轉呢件事而選擇不作為，咁我只可以認為佢哋係幫兇

原諒我咁直接
反正大家都時日無多，無謂虛情假意啦

唔同意嘅各位去負評返

既然你覺得問題喺政府度

點解班病人周圍走，18區醫院玩完
個責任同問題，又突然落咗去醫護身上？？

生死籤好似有古怪

同意
醫護唔罷工，等於縱容港共繼續放班支那人入黎，繼續令港共唔封關，令更多人受害。
咁嘅醫護同幫兇有咩分別?

成日話武漢人仆街落黎香港睇病，一個個blame to victim 但人地只係追求生存慾望。 你唔比希望佢 罷工比佢地認清楚事實 仲覺得自己無問題

唔排除依個政府係想帶菌入香港，因為連澳門都會肯半封關，但香港竟然唔會？
可能中共要用依個病清洗人口都唔出奇，所以政府唔理未必唔成立。

我知道點解咁重要，所以我好撚支持罷工，但係佢地選擇唔罷我都希望大家可以諒解，唔係一味屌佢地幫依個政府，明唔明？

佢哋唔罷工其實即係要全香港幾百萬人一齊攬炒

因為罷得太遲，同埋你救得一個仲有千萬個會走落嚟，唔更加早施加壓力根本醫唔哂。

我明白你上面嘅Concern，而事實係我都擔心而家嘅港共就算醫護出手都唔會跪——你明架啦，班撚樣政治因素睇得重過健康因素，仲要屌你老母填張FORM當做撚咗檢查，同時已經有CASE話班撚樣狂啪退燒藥就入撚到巴黎。仲要病徵唔一定有發燒，姐係除咗封關之外用埋啲弱智方法，乜撚嘢填FORM根本無用。

但呢啲燃眉之急，我覺得真係唔輪到我哋仲喺度諗呢樣諗果樣，諗港共跪唔跪倒不如及早出手，唔撚掂都仲可以及早換方法——雖然我都唔撚知今次有咩方法，港共自己唔封可能真係要香港人自己放魔法封

當初黃醫護出黎集會遊行
因為見到警暴
手足比人打到斷手斷腳
入廠大修

而家有方法用罷工可以阻止依樣野發生
甚至完成五大訴求
依一刻，自己議價能力大增唔去fight
你覺得拎完條命出黎後
真係改變到政府同手足唔洗比人打？

等陣 成功有個病人係香港自己抵抗力贏左，之後仲開心 香港人 反抗 sor唔係 係 香港人 感染 繼續比假希望人地 繼續增加人口流動 未死於警暴 卻死於大愛， 今鋪真係愛比暴力強。

用你依個邏輯
香港唔三罷，等於縱容港共政府，令更多人受害，咁翻工嘅人全部都係幫兇

同左膠有乜分別

推

醫護罷工係其中一個辦法，但冇其他方法？
點解所有責任係佢地身上？其他人屌佢地就好有道理？

罷唔罷工都係十分艱難既決定

支持你地任何決定

香港人鐘意處於弱勢 當有得成為強勢既時候 就拒之門外。 如果唔係雞蛋與高牆 我100%肯定自己站錯邊。

由6月到依家都攬炒緊，第一日嘅事？

姐係我去同武漢人講 唔好落黎啦 d醫護救唔到你地，留係武漢等救援啦？？

所以我一開始就問，到底佢哋唔罷工嘅原因係咩？

如果係大愛、想維穩嗰啲道德原因，咁梗係要屌
但如果係全香港打工仔面對嘅困境，即係無未來無錢開飯嗰啲，咁係要建立另一個制度去提供實際支援，呢啲好似你咁講，屌嚟都無用

啱，所以有人咪話「大人肯罷工，細路唔洗衝」囉，咁都唔明?

係，大人肯罷工，細佬唔使衝

只係個程度唔一樣，
今次係醫護肯罷工，港人唔使死

留意緊

俾你講咗

尊重 但死咗唔好諗住做到烈士 冇人會可憐佢哋 佢哋簡得班支那畜而放棄成個香港嘅人 就預咗做罪人

巴打識波

係呀，但依刻實行到？都話道理明，點實行

醫護根本唔驚搵唔到工，真心唔明仲等咩

尊重 佢罷當然尊重
佢唔罷 死左 我就絕對唔比光環
佢自己揀 底死

即刻放低手上工作真係咁難?
而家唔係做緊手術

罷工只會增加政府機會封關，不過港人都死硬

班大愛撚仲要寫遺書 為咗班支那畜生而死 真係笑話嚟

後者一定佔最多，有邊個手足同人想搵命搏，救大陸人

就算留係香港，大把工可以做
呢場嬴面好大
中共應該可以等收皮

皇天擊殺

香港無時無刻都有人做緊手術

至少要比戴n95
全套保護衣先放心呀
好心痛

做緊手術咪唔好罷住囉，咁休班果d唔番去開工得啦呱?

係呀，依班大愛撚通常都係救前線救得最多，繼續鬧

唔罷工嘅醫護，就去負責隔離病房之嘛！
我尊重架！

係呀，只維持緊急有限服務

其實一定唔會100%
唉

係咩 我識救前線嗰班個個會罷 為咗班支那畜生放棄其他香港人嘅人 係咩人？ 自己諗啦 -o-o

人地公會都講緊同準備緊會做，但依家你地咪又係屌緊點解仲唔罷

睇下出面啲人點講

更何況唔罷嘅人都可以係做緊手術，咪同我講一樣，又要屌乜春

係呀，但之後咪又係要救，寫遺書又有問題？

依家都有香港人中咗啦，唔好救呀笨

尊重人都唔撚識

never
點解要尊重
佢地只會增加我染病風險
我亦唔需要佢地醫
反正就無得醫
尊你老母

咁你同最初講，都有好大改變啊
起碼你可以唔使Focus 喺嗰班少數身上

大愛本來係美德
或者咁講，唔同時空，有唔同嘅美德

但好明顯，面對疫症，大愛必死無疑，害人不淺

屌你，即係仲有期望

快撚啲罷啦

留係香港一定諗辦法玩9你, 撤退去台灣sayoulala, 真係無仇報

尊重佢地，棄700萬港人不顧去救日日鬧手足嘅支那人
尊重佢地，救埋政府，警甴繼續去打手足。
尊重佢地，用大愛去救自私撚，再引嚟更多自私撚支支嚟求醫！實行真攬炒！

救埋個政府得佢地繼續搞手足添

條路自己揀，下一句唔講啦

唔係你對住個病人梗係講到咁輕易, 隨便放得低, 人地有良心